[港台電視31] 鬥快去南美 (3) 逢星期一 9:30pm

上一輯《鬥快去星洲》緊張刺激嘅跨國比賽，係咪睇到大家意猶未盡？介紹番全新一輯節目《鬥快去南美》，五對英國人由墨西哥城出發，由北至南穿越成個南美洲，前往世界上最南面嘅城市－－阿根廷烏斯懷亞！

根據慣例，參賽者唔可以搭飛機，全程冇得用手提電話同上網，身上只有少量現金。脫離咗現代科技，究竟可以點樣鬥快去到終點呢？

《一齊闖天下：鬥快去南美》10月5日起 逢星期一9:30pm #港台電視31/ 31A

介紹篇

人物篇

交通篇

lm

竟然開到3

lm今晚睇埋番外篇

期待賽後檢討

願台前幕後都安好好

最後一集

失控Jen

失控 jen

隻鞋

阿媽上身

似牛
但唔見銀包

成隻牛咁大隻但俾人偷錢

向你放屁=fd子

好似係軍人黎

一開始就鳩跑

講「咩」啲就聽都明
阿妹

歐洲咪重煩

上次咪仲多唔同語言

阿妹撚有問路，次次都係搵大佬出碼

上次仲要講蝗語

但係上次橫越歐洲又冇人投訴

阿哥圓潤咗

聖人mode

阿哥後悔唔理壽星妹

阿根庭女朋友

Checkpoint Jen

黑人第幾站走左

阿哥: 要瞓覺, 不了

好似第二集就走左

今次啲人喺中途站好似多咗時間hea

2

好似都係36小時

我跑唔郁啦

原來上次都hea 咁耐

唔准做決定

好温馨

JO: 攞埋個蛋糕去烏斯懷亞

結果自己去唔到

最大優勢 西班牙話
最衰係個仔亂fing錢

Jo好似瘦左

Sam：因為我地兩個都係認真工作嘅人

Jo

做緊化療

老母

jo 媽媽

老母真係復發

Jo真係好勁，身體唔好仲同Sam去咁遠
祝佢早日康復

「輸」得漂亮

Sam幫佢老母完成咗個心願

今季無人食蟲

佢個心態真係好好
不論對養子
定對自己個病

滅火筒

Jo媽證明左比賽真係有勝負以外嘅嘢

JO

你應該會幾好食

天竹

個心態變左支那人

點解上輯冇今集咁嘅花絮

全體

18個

走難式生活

18羅漢咩

歐洲咁多賊
唔出奇

jen咁易信人千其唔好去支那

Natalie

班細路冇鞋着好慘

第一季有對參賽者送左d野比d蝗仔
10分鐘之後就會有成村小朋友黎洗劫佢哋

但係佢地依家去墨西哥哥倫比亞，應該多啲黑社會掛

分咗手

散咗

再見亦是朋友

呀jo講野真係好有深度

所有感情問題一律建議分手

人生歷練

唔知倫敦呢段係比賽完咗之後幾耐

其實一開始已經好唔夾

去幾日已經知唔夾,分手都啱

業務發展

老母後生應該經歷唔少

老細款

加埋佢個病，真係可能會隨時走

條女連住hostel都接受唔到就唔好嚟玩啦

黑妹有份高薪厚職，好識享受人生
條仔就做過軍人，刻苦耐勞type
長遠嚟講會有好多磨擦

係咪得兩叔姪試過訓火車站/奇怪地方
其他隊好似最多都係搭過夜巴士

£45? £46?

有集要訓個島仔
第2朝先可以坐船過境

其實都好長痛不如短痛

原來雷丁人先最節儉

叔侄其實好捱得
又狂夜車，又打辛苦工

果兩兄妹太後生
仲未學識慳家

Lobby後面班人心諗jm9

Jo 睇呢兩公婆又幾通透

哦哦個集有睇
兩兄妹好順攤俾錢訓房 兩公婆訓出面吊床

黑心Jen

一日到黑咒人死

笑死

閪女人真性情

老婆雖然好多缺點
但佢又會承認

Jen

貴到仆街 仲要訓地板咁上下

鬼唔望佢哋爆太
一講完就壞車

一開始真係以為兩叔姪hea 玩

最好彩就真

係

佢哋一開頭就用好多錢, 仲諗住唔夠錢去終點

好彩有人要佢部mp3

賣MP3真係好矛...

幾次衰左都比佢截到車

You told it is ipod

輸廿秒，條氣點會順

嘴唇白哂

又咒人

個款係10年前鴨記貨仔

繼續黑心

完咗比賽返到英國都要咒人

好大怨氣

Jen好似大家嘅媽媽咁

Jen都算係真小人

jo定jen呀

好想快啲有第三輯

Jo啦
Jen會詛咒你地杏家產

下星期做型男型旅

希望有第3季啦

個西女人
係把口臭難頂
個心腸唔係衰
個阿哥真係賤

未有期，
睇wiki有名人賽，但因武肺所以延期

佢起碼無出術，比阿叔臨尾出術贏咗，原本最後一程的士已經分咗勝負

根本就唔夠錢，佢最後出術用MP3先夠，如果好次上一輯咁最後咁要比錢去酒店已經收得皮

阿哥好賤咩

佢哋應該去摘香蕉買俾monkey，賺埋回程機票返英國

係...南亞仔好矛

Sam肥咗好多

哇 名人賽實好正

原來得7個check points

冇人睇了

報到
見老母巴話無人睇

知結果就冇人睇

不過未知搵d 咩casting既人去拍
聽日翻工再研究下先

扮工

分撚咗手
比Steve巴估中咗

Jen真係好八婆

笑撚死
成鳩日想人死 cls

咒人哮喘, 壞車, 個 gip 壞左

兩兄妹如果學佢用物件比錢上的士,之後鬥跑應該贏

好撚痴線

一萬英磅＝7000英磅係行政費